
                      Una película intensa y conmovedora no tuve la oportunidad de verla en el cine porque cuando la estrenaron no tenía dinero pero desde que vi el tráiler me dije que algún dia debía de verla y así hice esta en youtube disponible para verla gratuitamente y la verdad me encantó la espera valió la pena
        
            